係好多方面都睇得出連登仔知識水平係極低同冇深度，例如黑豹

居然大部份連登仔都話黑豹悶/無聊/唔好睇

其實只要個人有些少深度，有咁上下知識水平，你已經會理解倒套戲背後既意思而唔會齋係度講話悶。人地國外一致好評。

所以唔該啲只係識批評套戲既連登仔細心諗下，你入埸睇緊套戲時，究竟有無用緊個腦？

同埋例如呢個post

又一個低智商

有冇深度同拍得好唔好睇唔一定掛勾

請拓展

睇埋d爛鬼卡通片ff然後話自己有深度

叻啦叻啦

套電影係卡通片？咁大個人唔知咩叫卡通片？

你咁樣同係黑社會話人地爛仔有咩分別
最後比人打既 只係你
生存係child登就要包容佢地
鬼叫高登變成咁

政治正確
套野咁多好評係因為幫力架開聲，
啲左膠同力架都打哂飛機，
以戲論戲根本悶到仆街

你舉其他例子唔好,係都要舉黑豹

用黑豹做例子

其實marvel啲野都已經冇深度可言

只不過係一套典型落難王子爭權戲
地位係繼承返黎，能力係黑豹俾嘅，戰衣係啊妹整嘅
除左政治正確完全唔明套野有咩好睇

我鐘意當av咁睇啲黑鬼 你吹呀 你繼續做清泉咪得 開post搏乜

睇戲係齋睇意思,深度咁我去睇書,學術論文好過啦
戲係藝術既一種
唔可以單以背後意思黎評論
觀眾感受係好重要

你咪同嗰個垃圾超立方一樣，見到係政治正確嘅，吹捧黑人文化既，就喺度過度解讀，求其死幾條友，都話係致敬邊個慘劇，嗰條柒頭同你幾時先肯死